唔好用一場戰事去睇戰爭勝敗

運動要延續落去 係咪有需要放慢腳步 唔係話要停 而係每一個大型運動都要更加有號召力同社會衝擊性?
依家出現慢慢出現作為一個瓶頸 運動步伐無法向前 人權法案亦未必一定通過 通過對香港高官嘅做阻嚇性/影響性亦相信會未如理想

3個月 1/4年 雖然我見到前線/和理非 依然堅持 高呼訴求 真係會感動 但係好似慢慢進入疲態 會唔會其實放慢腳步 靜觀其變可能會有變數。

點解會咁講呢

1. 警方到依家依然係強調示威者先衝擊>警方用合理武力驅散
咁首先唔衝擊 咪無得同”合理”武力？ 用左武力 不合理性就會大大增加 藍絲spin唔到 4點鐘spin唔唔到

睇番依場運動 每一次民怨最高 就係對家使用不對等武力去壓制市民 （612 721 831） 唔去衝擊唔係懦弱 而係保護前線 衝擊=受傷/被捕=比理由對方施壓 唔衝擊=無事

2. 放長雙眼 就算政府唔出獨立調查委員會 ipcc份報告最尾都係會出街 自問如果ipcc份報告有如平衡時空 香港市民會唔會接受？ 被捕千多人 未來將會上法庭 到時候就會有更多資訊 同時 假若法庭裁決又有如平衡時空 到時候 衝擊一定更大 因為依家講緊嘅係法治嘅崩壞 係香港最核心嘅核心價值 相信到時先係社會輿論嘅巔峰

我知道大家都好想早啲贏 但係大家保持著心態放慢腳步會唔會係依個運動另一個出路呢？

STAND WITH HONG KONG
兄弟爬山

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！